想繼續追銷毀個故

:o

Same here
見到中出巴打過左黎

出文未

起身出文喇

等咗好耐

唔會過返果邊睇 等佢呢度出

喺呢邊狠狠地等

留名

得都想係度追

我都想先岩

等中出

中出巴打

召搵中出巴

中出巴係咪比人bam左，琴晚趁plus仔未死都搵唔返個故

各位巴打絲打
多謝大家記得小弟
小弟起身喇 今日放假
保證有兩更或以上
一陣去coffeeshop開post
Between, 大家想小弟重出 定喺前文放紙言link 然後直接同admin玩遊戲？

做乜改名 冇人認得你呀
重出多d人睇到

叫返之前個名啦

名已改
喺咪親切感返晒嚟呢

正 過到黎仲可以睇文
利申 棵樹巴打

係個邊一直都無留名
但我日日追架中出巴
加油呀

翻工搭車無你既故好唔習慣